其實有冇諗過當初光復嘅目的係咩？！

就係要震懾住班牛屎佬呀！等元朗手足之後行動可以安全返屋企呀！
你唔襯今次一鋪打沉班牛屎佬，下次手足又俾人搞，唔通你又入嚟光復？你有幾多時間俾你搞？
既然得一次機會，咁點解要劃晒底線俾自己綁手綁腳？點解入村就係鬼？點解唔可以交返俾前線決定？

利申相信前線決定，唯一底線係唔傷及無辜。

有班撚樣又想搞返大台，搞返糾察隊。

岩 唔傷及無辜

未出黎已經有分歧